估下班狗幾時搵佛祖

叫你個佛祖落黎見我
念經？念你老母

遲早滅埋天壇大佛

叫佛祖落黎見我

出黎丫 觀音閪

如來無所不在, 就喺你面前

警犬：你地都算落重本啦 玩埋出神仙

King of asgard son of odin
狗:o你老母，叫你個奧丁出嚟見我

佛你老母

佛教比人收編咗十世啦